銅鑼灣私了男人既手足唔該即刻掉衫剪頭髮， 你地上左CCTVB新聞！！！！

個男人係乜鳩律師會會長
上得cctvb, 黑狗一定全力睇cam搵你地出黎
掉衫清屋剪頭髮
可以既話唔好返屋企搵安全屋
剪頭髮

推， 好撚緊急

push

救手足 推

推

推上熱門

推post

搬出去住酒店
至少一個月

Pushhhhhh

Push

PUSH~~~

同意
但唔建議酒店
搵信得過既家長好d

幾多錢都好掉哂啲野 行下山先返屋企啊

最好行下山呼吸新鮮空氣

游下車河先

記得行多幾轉先返屋企

行到山路更好，應該trace唔到你

叫fd帶衫褲俾你換

叫佢放低某個位被你拎就得

唔雖然同佢同行

十幾個鐘既功夫換返幾年既光陰

所有手足都要alert

TUI

pushhhhhh

tag 呢個

唔需要同佢同行*

置頂：衫 褲 鞋 背囊 眼鏡

Tag 呢個

tui

記得行多幾轉先返屋企

行到山路更好，應該trace唔到你

叫fd帶衫褲俾你換

叫佢放低某個位被你拎就得

唔需要*同佢同行

十幾個鐘既功夫換返幾年既光陰

大家幫手推呀

幫推

希望拉到啦 傷人案

置頂呢個,

特別係衫 褲 鞋 背囊要dum

急你老母

呢排好好天 露下營

要身分證

推 救人

推 你依身造型好樣衰呀

Tui

推一推先

食沙律

Up

轉五六轉車都未必掂
希望冇電話係身冇咁易比人跟

推！

掉撚哂佢啲衫
好撚樣衰呀

推呀

Rui

PUSH

依家香港人練左成年
落得手都知點做架啦

推！！急 人面全非 唔該！

上寶馬山啦

剪頭髮啦，好7

推，雖然個男人應該係會員only，係會長接受訪問

行番轉紅香爐峰先

64616642星火

5毛sir推左post
又要扣伯母d肉金了好嬲好嬲

up

唔好直接翻屋企 轉多幾程

推 手足唔好有事

推呢個

屌你老母

依家出唔到國

唔使急最緊要快

天氣熱 剃返個skinhead舒服啲

手足要睇到

公眾地方毆鬥不過條4眼仔唔夠打姐

好肯定俾人捉到好撚大鑊

#106 有五毛 請block

緊急

pish

推 手足睇路

去

屌推

有人係樓上影哂

推!

推呢個

有錢就唔好返屋企住

sor太緊急開po攪亂左

快推

推！ 叫人俾衫你

推！！！

p

Viutv都有播，播足1分鐘

換髮
棄裝

變裝呀 傷人19好撚甘

推到手足見到

無力一推

屌 真係要反跟蹤 唔好去商場換衫

推呢個pls

先上山，搵朋友帶衫上山俾佢換

全力推 手足唔好俾9周到

再推一波

最好燒埋，然後咁岩成日都係野外露營

推！！！！

推
手足要平安

快快手手行下山又好 乜都好 唔洗咁快番屋企既

最好斷電話訊號一陣

推 好人一世平安

推推推推

屌你老母 推

推推推

小心之上

幫手推

🤡

唔好淨係連登推 TG TWITTER都搵人推下

推推推推 小心CCTV

推比手足睇！！

去行兩轉山再返屋企啦

又係你條柒頭尾 乜d少數派咁撚鍾意去多數派到刷存在感

Pish

push! be careful n be safe

推！！

推 狂轉車

包埋爆IT啲手足都係..... 好多影晒

Pushhhh

推推推！

天氣咁好,行下山先

著草啦

啱

Pushhh 要安全平安呀

手足邊有咁多錢

千奇唔好比佢地揾到

Panasonic 電剪，自剃頭髮鬍鬚，平靚正呀喂。

推田

仲有爆IT啲手足都係, 好多影晒

推呢個 唔好俾CCTV trace到

暫時班狗優先程度有鏡頭既神獸、打狗>>>裝修

推到佢睇到

行下山先！

買衫

撞

死毒撚 剃頭髮 喇好核突呀又臭喎

幫

推，一定有mon po狗做緊野，手足快啲推

手

推 💪🏻

去旅行，免費隔離十四日。

Ppush!!

去轉旅行啦

Mon po狗我屌你老母，黑警全家死清光

Push手足快啲睇

Ppush

幫推 一定要行多幾轉呀

陳子遷律師 HKG報作者

班狗一定會全力睇CCTV 唔好跟原來路線返去

最好連平時出入作息既習慣同時間都錯開 班狗會難D鎖定到人

推啊

Po mon狗死全家，死完爸爸死媽媽

#165028

已入 LIST，自己好好檢討下。

P

去戲院睇場戲換哂啲衫跟人群一齊走

Push!!!!

仲有今日有set rb嗰啲吖 拿拿聲dum咗啲衫褲佢！！

Pishhhhh

我要推啊

點先可以整到個number show出嚟

快掉曬所有野燒咗佢，頭髮好醜快啲換曬佢please!!

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

cctvb暴徒前暴徒後

拉到班狗未呀撚樣

手足記得做咩都要保護好自己
依家真係周圍都係cam

推！救手足

剪頭

唔係上咗有線咩

推

希望你哋睇到

推啊！！！

睇吓有冇fd有今日新界九龍既消費單據

push ar

推 行山路
唔怕一萬 只怕萬一

dum曬今日d衣物

救手足 推啊！

清屋 剪頭髮！

剪頭髮 換眼鏡 衫褲通通dum晒佢 要轉吓風格

推推

行個夜山

A

人臉辯識技術 剪撚咗頭都無用

E

上埋黨媒班狗一定實捉到你

push push pushhh

推 打得好

剪晒佢 全身由頭到鞋都唔要得

再push

星火 64616642 推

手足小心

S

推到手足見到為止

J

山路有好多，上左對上山頭然後慢慢玩
港島山路四通八達，想走邊就自己決定

W

希望安全

嘩

見有個唔係全黑開遮only
肯定都會拉埋你

不要推

推！ 緊急！

$2XX

救手足！幫推

佢唔係會長。

lm

快撚d剪頭髮呀！！
你個頭好柒呀

比人影到哂 夏天換下髮型 買下新衫

呢樣唔重要，屋企同手機唔好有啲與今日有關嘅嘢先係重點。

唔好懶啊屌你老母

上山去海旁露營避下先，唔好咁快翻屋企，去遠d地方既黃店買件衫褲換，唔好用任何卡買野塔車

片入面出過手果d真係做足功夫
打中個有名有姓藍屍，班狗用到“誓要”

好打唔打打律師
捉到真係仆得街

過下冷河先

n

屋企唔要人啊

？？？？？？？

咁撚似二次大戰後，被捉到全世界憎到入骨果啲賣港賊，被街頭就地正法

推 TG TWITTER幫手SHARE

快

銅鑼灣，見到同警察搭晒膊頭，大家小心

工作關係我識呢條友
佢係何妖果堆既 一定會玩大佢
請即走

推救手足

推 推推

推
唔撚好懶！！！！

真心唔好懶 手足
辛苦你

如果係咁真係考慮食沙律

推推推推推推推推

手足，打完唔洗受先算贏

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

831

甴近平

push！手足小心啊

千其唔好直接返屋企啊

搭多幾程車，完全安全情況下換裝，再搭車

唔知邊單，但幫推

堆

!

光頭啦

個髮型又柒，啲衫又襯到九五八八，換晒佢啦

推，換完再換，再兜路翻屋企

推 掉晒D 野

剪頭髮

咁撚大鑊就咪鼓勵啦

？

手足小心呀！

推啊屌你老母

手足留意呀
有人認到就提下佢哋啦

推唔到都推阿屌

手足們你哋好無品味啊，天熱買衫買袋買鞋，剪髮，換過個look啊～

推爆佢

其求搵個阿伯廢老, 話係律師，on99

一個都不能少

推!!!!

推比手足

推到手足睇到

推，你地個髮型好撚柒，快啲剪左佢

幫你擺係熱門頂擺到佢安全為止

藍蛆Attention seeker

推！手足行山路呀！

樓上拍片係咁鬧手足個個藍絲八婆也沒辦法起出黎

pin呢個

推！！！！！！！！

推上晒電視

你地好樣衰呀

Push
換衫換髮型清屋

推呀，手足萬事小心

推 柒頭要換髮型呀

好人一世平安

依家酒店好撚平

gogogo

唔好返屋企住

bump

推到手足聽到

搵人轉發去tg 啦屌

做個堂堂正正嘅香港人，有做唔怕認，否則只係無恥之徒

樓主，你個pin message不如建議埋去旅行，因為我認起個救生員判4年

解放軍？

唔好死

多謝手足

夜晚行山危險

好多蚊
又凍
正常行山路好多人好q迫

.

推，真係要小心謹慎

過台灣喇

推！手足留意！
自身安全最重要，其他野之後都可以搵得返
命仔無左就無左！

Push到手足睇到

救手足

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Now 都影到⋯真係要染下頭髮

721

萬事小心

最緊要手足冇事

會你老母長咩

陳子遷律師

上左鏡=bye

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

旅行？

手足唔好緊張，但提高警覺，記得眼觀四周，唔好傻豬豬就咁返屋企

入唔到境

最衰去唔到台灣

推，快手

最好可以露營一晚

唔blackblock去獅鳥實死硬
...

有你呢啲軍師就死十成

手足睇啊

希望手足睇到

好似係講緊要符合＂難民＂資格嘅…

遊車河

推到睇到！！！！

換季了

呢位手足 你比藍絲影咗大頭 好撚清楚 衣褲手套袋全身掟咗佢 頭都搞搞佢 樣盡執 執到認唔到你

One nation one hong kong

掉咗張八達通佢

721831

報哨

cctvb新聞直接用"暴徒"兩個字
有無得投訴？

推 仲有鞋

push 置頂

推，

回錯，自

Push
Push
Push

警察不嬲都係拉比人打既人，放走打人既人

唔知警方拉咗個律師未呢？

推呀！
識佢哋嘅手足通知佢哋

唔係會長係會員

推，即刻著草，離開香港

周到起碼坐十碌

P牌照推

手足保重

其實我想講黑警係會拎cctv 倒後睇你係邊度過黎
所以最好係d8達通用匿名/現金比錢

推哩個

推，上山，唔好番屋企住

行哂全香港然後搵個FD係個無CCTV嘅地方放低套衫褲鞋襪
換完裝就環遊多香港一次先好返屋企

推
手足保重

Bump

夏天好熱，係時候轉look清涼啲

推到睇到

好撚緊要 推

如果事前進場無做好同樣level既反追蹤
事後做咩都無用
起你係咩交通工具出嚟
一步一步check cctv起埋住邊好容易

所以#88 既建議唔應該只係事後變成狗既大target先做
進場前都要架
進場前都要架
進場前都要架

直頭去台灣避避先啦

手足要無事呀

律師會晨早甘願受強國控制，
之前只係騎牆，宜家就向錢看。

希望冇事

手足出面過一晚先，恤個靚髮換恤衫西褲，聽朝返工人潮先返工

打人唔駛負責？

又一件

原來對家打人唔比人拉就要屌
自己友打人就唔可以比人拉
呢啲就係黃屍口中法治

打你咪打你囉屌埋你老母都仲得啊傻閪

推一吓

要收埋自已先 需要的話去配眼鏡

睇因果關係啦，事源對面打人斬人亂破壞都唔會比人拉，私了先出現架

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

手足最好修埋條眉條眉真係好易認

我話又一件
你咁撚緊張做咩姐？ 心虛呀？ 狗仔

狗仔睇到個律師俾人打好撚嬲？

你條撚樣同我收皮啦
對家打自己手足？警察護航原告變被告你唔撚講？
自己友打個奶共狗有問題？

我法你老母治呀 今時今日仲法治 有險可守？
人唔笑狗都吠啦

最後送多一句 屌你老母呀

條傻閪沖出黎柒

只係感嘆香港最後落喺你地啲啲黃屍手上一樣唔會好
只會比依家嘅特區政府根本獨裁，更加容不下其他意見
真係覺得好恐怖。

推！！！！！

唔割

係唔係都私了人
有啲過份喎

只係感嘆手足做既事
唔感嘆你班垃圾藍絲 係呢十一個月黑警 政府
甚至共產黨一步一步既蠶食 鎮壓 濫權
你個藍絲唔可悲？

事出必有因 咁多人唔打 係打個律師？ 佢最樣衰呀？

依家個特區政府唔係獨裁？打壓所有集會 用國安法打壓聲音 你又容得下反對聲音？
姐係支持就有幾個警察護航
唔支持共產黨就非法集會 明解

我覺得你仲恐怖 。

送多句比你啦 返你個Savehk 香討啦

連登不適合你

去陳同佳到住住先

手足你地無乜時間
黑狗只要拎返cctv record 再用人手track返無行蹤衣著，就可以上門拉人
真係唔好懶
無blackblock既就真係掉哂所有今日既衫，
可能既電話都換埋/比左其他人先
所有記錄都可以係對你不利
至於最緊要既外觀，你想比人咬定剪頭髮著數啲
唔好有僥倖心態 傷人又要坐唔知幾多碌..
人無事先做到世界冠軍

行個夜山 再轉車 休息下換件衫 剪埋髮先好好番去

香港地好多野都可以容得下，就係唔可以再包容支那，你支那係諗住有你無我，留島不留人，你仲期望我容得下你？
理念好簡單，先get rid of你班支那賤畜，送番入亂葬崗好乜都好，往後先有真正民主自由包容

八達通唔好再用

仲有出去果下，如果認真覺得大機會中既，就搭夜機啦

推到手捉見到

唔好返屋企，
去效區，荒山野嶺既村屋避下先

係
女果個係出奇，冇事冇幹又私了
男嗰個個身份同私煙一樣，不過la, 危險性都高咗

投訴要做

直接去做文宣比淺黃大眾，最好要d藍屍死攬cctvb

好撚毒

推，推，推

其實好多手足都剩係注意夢醒之後反追蹤，冇咩留意發夢前。 就算你唔番屋企住，轉look，追番前面一樣搵到你。
要注意一下。

可以就唔好撘𨋢返屋企
行樓梯

推 希望手足安全

呢個都真係好重要！

Must pushhhh

推，安全至上

手足要平安

仲有鞋都要掉曬佢
仲有鞋都要掉曬佢
仲有鞋都要掉曬佢
仲有鞋都要掉曬佢
仲有鞋都要掉曬佢

推推推推推

我想講其實仲有幾條今日嘅片影到手足無 bb 就做野
希望大家唔好再 share
同埋見到嘅手足請剪頭髮同扔左嘅7衫佢
P.s. 有條片有兩三個好鮮色嘅手足

上熱門

自首啦 做得出就勇於承擔 做好我地既榜樣

手足你地啲衫褲吊帶裙好撚柒呀

人如其名

頭髮好撚長丫屌您～依幾個月咪撚再著黑衫

係

pushh

死黑暴。夠薑即刻買機票著草去台灣呀笨柒。哩係香港以為警方捉唔到你地？傻鳩

依家真係咁興vintage咩 啲衫褲鞋襪背囊咁old school 好心就燒鬼晒佢啦 行出嚟都尷尬啦係咪 買過晒佢換過啲款佢啦2020啦 仲有部電話咁鬼舊一定好慢 掟爛佢買過部仲好啦se好平 睇你啲outfits就知你間屋一定好污糟好亂 搬去第二度住啦快啲 仲有呀！你好肥！好心就做多啲運動返屋企兜多兩個圈先啦

繼續推

tuiiiii

救命post大力推

推 希望睇到

好奇一問 blackblock手足使唔使掉衫褲鞋袋 全部都黑色公廁款 是旦一個人衣櫃都會有

推撚爆（推唔郁）

Push.

推 藍絲影到一定俾狗

戴晒口罩 點樣拉到啊 Ching

應該走左佬

可以的話，搵其他手足去check移動路線有無CCTV，班狗會係這幾日去取的

躝啦曱甴

Pushhhhh

推一推

情懆高尚

有多少少錢嘅快啲去台灣

有份拉住唔比隻藍絲走既都執執佢啦 會告埋
因為有份參與
剪髮 掉哂啲袋 衫褲等

公眾地方毆鬥係告啲手足比人打
手足打人係會告傷人 你識唔識呀

平極住一個月點都要幾千

台灣封梗關喎

急你老母個老母

係喎 唔記得咗得香港政苦先咁戇鳩放人入嚟

聽講啲流浪犬好鍾意半夜三更係人地屋企門口吠同等開飯
好似一次過會有幾隻

真係重要打到去小巴前面實有cam睇到正面

最壞情況記得資產轉移

走得去邊

真係齋睇顏色咩
驗指紋、驗殘留皮屑、驗頭髮體毛XYZ
俾D常識啦

尋日有個手足用手捉住左佢，佢最危險

輕輕一推

剪左頭髮未????

我們不傳代表冇事？

清屋清手機甚麼都清啦

何傻賢？！

大佬...你私了著件咁撚易認既衫
全身上下執look變晒另一個樣啦
傷人19重罪黎架